教大sf Health Education offer

有無hd/asso仔一樣都收到offer
考慮緊take唔take offer